共產黨講到明，一步都唔會讓

一讓
證明做呢d野係有用
起碼兩廣獨立
即刻冇左台灣
中國一定四分五裂
五大訴求係=共產黨存亡既關鍵決定
所以共產黨係半步都唔會讓
共產黨靠叛亂革命起家
深明此道亦都知道呢樣野係覆水難收
一定會防範於未燃
今次之後
亦令共產黨再次確認
廣東話語系民族係非我族類
香港人只係養唔熟既狗
9月開學之後
一定會進行無限清算
並建立南方集中營試點
國新辦強調國民洗腦教育一定要推行
已經印證左呢點
無論呢次運動有冇參與
為求穩陣係有殺錯無放過既基礎下
會將廣東話人一律進行隔離洗腦清洗（參考現在新疆）
中產以上就未有能力離開的階層
請自求多福
祝安康！

不合作運動— 每週罷買日

我地都一步都唔讓
香港有事 大陸仲驚！

唔讓 無退路

上海離心都唔細
佢要起幾多個隔離營？

香港對共產黨唯一既價值
係中國黑錢逃離既唯一出口
一旦香港出現經濟出現崩潰
例如冧市或聯繫匯率失守
令共產黨係香港持份既資產縮水
亦就係64翻版會發生既時候

唔到佢唔讓 因為美國佬已經做緊野

共產黨唔亡/香港兩廣無獨立
不公平/義的事只會每日接踵而來
而家已經係咁 唔洗講到中共正式接管的時候會係點

奈何大部份的香港人仍未醒覺
覺得換過人上位, 整個濕鳩委員會就可以翻案
覺得根本唔洗付出性命就可以轉到公平公義

真係太天真, 絕對的權力 絕對的腐化
5大訴求根本就晒9氣
一兩個月後大家就會認同我講既野

上海個莊係共產黨
係比中國本地人玩
外資為求拉攏關係只會小注壓落去玩
而且上海屬於共產黨絕對可控地區
透過本土文化清洗等既滲透已經足夠
香港呢個賭場係國際性的
有價值係因為係有開比外資玩
而外資都相信有公平經濟回報（因美元聯繫匯率、普通法）
經濟定位黎講上海完全不能相提並論
有傳保安局前身有個神秘部門專責管理唔同國家既特務
因為呢個地方係唔同國家黎講
係一個不明文規定嘅訊息收集中心
斯諾登點解要來香港轉機一事可以印證
唔同國家都暗啞底有能力係香港延伸一定既執行能力
過往未屬於任何一個國家完全可控既經濟地區

Push

所以要比共產黨知，我地已經唔係同一個民族
民族性係唔同，你咁樣我地係唔會驚架
港中好似馬來西亞同新加坡咁和平分開好過啦

否則，驚你食唔落咋

共產黨一向都知
但香港除左對大陸有經濟仲有象徵性既意義
依照共產黨既性格
恐怕到共產黨滅亡個日都唔會放手
選擇同歸於盡

推

希望出到張圖吸納中立及淺藍派
你既意見係好重要架
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

獨立

攬炒喇 契弟
我地倒d錢落海都唔益你